ua finance 臨時文員有冇伏

是咁的，之前見左ua finance 的臨時文員，咁我見冇得撈就去in 下，點知得左，打黎叫我簽約la ，佢話做d 野好簡單，淨係scan copy filing,但13k人工，有冇伏，照道理淨係做文書野，冇理由，咁高人工架喎

利申：今年fresh graduate,怕佢有古惑野，叫我去追數或打call 咪仆街

有冇巴打做個

13k 都高人工
香港就係太多人做爛市

下個月叫你cold call?

出面9000渣

U grad都做文員仔你無嘢呀，做看更都14k啦

看更返六日12碼奴工假七日大假

但財務公司真係好似麻麻，所以情願搵個份算la

UA大耳隆財仔，隨時要你去淋紅油收數。

咪試下唔對路咪走

文員真係無乜嘢做
不過流失率都好高
真係影下印 入吓嘢就可以
唔會要你去淋油

利申 : 做過其他財仔嘅小薯